[集思廣益] <光復香港，時代革命> 車牌設計募集

是咁的

我係一個係喺美國嘅香港人

之前自己自製咗個光復香港旗，約咗班在美港人一齊行山影相支持香港人

太樣衰要遮下個樣

btw

我有位好朋友忽發奇想

想試下係美國呢到設計一個美國關於香港既車牌去登記

點解係車牌呢？？？

喺美國，大部分家庭點都要有車

每個人買車都要有個車牌鑲係bumper到

有興趣地，原來美國每個州嘅車牌都有唔同既design

比如

加州

我住Virginia 嘅車牌

咁我哋就係到諗喇，我地可唔可以一齊設計返個光復香港嘅車牌呢？？

一個車牌size係 闊6吋x高3吋（以我住Virginia做參考）

左上角加右上角要貼車嘅登記資訊 上面中間要寫返州名

下面加個Free Hong Kong 有冇得諗？

有冇人有興趣幫手設計下？？

如果有靚design嘅話，我地可唔可以搵個最靚嘅design然後我去登記個關於香港嘅車牌設計？

我知道我哋呢個諗法好天馬行空，但係Friends of Tibet 個車牌啟發咗我朋友，我哋都想整個Hong Kong 車牌鑲喺我哋架車前面。諗諗成件事其實好型，可以喺美國做文宣，又可以俾多啲司機欣賞香港人嘅創意

Sorry 第一個post 未寫好就post咗

有冇設計師想試下??

光復香港，時代革命！！

有冇人?

1

2

sounds like good promotion push

多謝你

當年我自己都有整自定美國車牌

你指design? 定號碼？
我想請槍搵人設計個牌既公仔板圖

冇人想設計

幫你push

唔識電腦設計，手畫得唔得

推

手畫更加好，請發揮您既小宇宙

畫唔畫到接近呢類?
比較多色彩似小朋友作品都好吸晴

WTF 做乜要食小朋友

香港都要

Like this? 真係好耐冇畫過任何野，冇乜創意
歡迎各位幫兩個design加嘢，直接down張圖嚟畫上去就得

喂巴打 起完你底 覺得你好有heart ,仲想唔想整車牌，一齊搞

一直都想搞呀
搞得成既話 我第一個買車牌掛喺我架車到